上次3d打印咗一把FF,今次就整咗隻Iron Man

第一次整咁撚大嘅物體，好多位做得唔喺咁好，請大家輕輕力屌

屌你型撚到
重唔重架?

好撚重
著半個鐘就收你皮

隻手腫咗

好撚型
你會唔會癲左啲

樓主上次舊post啲圖死哂

個server 死咗嘛🤔

遲啲應該會整啲更癲嘅嘢

整左幾錢呀

樓主有無開班教人

好撚型喎

幾個月嘅糧

你想學乜嘢
(唔喺想賣廣告r生意，你問我先答

根本上色舊化都屈左機

行一陣仲會自動變埋戰損

連登仔個個十萬月薪

入門嘢？畫3D圖 器材操作？

有教畫圖

除返十就差唔多

咩物料?

PLA

點著

巴打有無把劍既圖可以睇睇

搵人幫手著